我打人？我打飛機_____

咋嘛
添啊

三萬蚊！過夜！你條女係雞嚟啊